如果全球要熄冷氣年，可以救返地球，，，

你地會唔會做？

有錢佬同環保撚熄左半年先我之後再熄

救返地球咪又係要返工
地球滅亡先係救世救己既方法

反正點都要死
人一世 物一世
我決定用盡佢

之前計過數只要全球停止工商業活動七日，就可以撥亂反正 （ 好似係 ）

岩
反正都係要幫有錢佬打工

多年前睇過一個唔知乜Discovery 嘅嘢講，如果假設人類一下子消失，地球係需要30-40年就可以變返原始。
30-40年只係地球年嘅一瞬間

地球根本唔需要人類救
唔環保嘅結果最後都只係人類滅亡
反正人類遲早都滅亡，環保黎做乜？